Отлично что нашла pow

Числа, которые поторяются лучше хранить в переменной.
Например в задаче про треугольник.
Если изменят сторону, то тебе нужно будет поменять только в переменной 1 раз,
а сейчас надо будет менять для гипотенузы и площади

В задаче про человека задумывалось использовать объект и его метод(а не статический метод)
Недочет условия.

Лучше стараться использовать только английский язык. Для комментариев в том сичле